（有圖）有Twitter嘅你快啲文宣推爆黑警恐襲

推

推呀 你唔係咩都做唔到幫手Twitter

#policebrutality